一句到尾，你支持黑衣人定白衣人？

香討有人開左個post, 係藍絲大本營玩投票, “為奴“取暖？快d去投啦！

投唔撚到嘅